大家覺得95年既人應該搵緊幾多？

95年 應該大部分都fg
今年大家都22歲

大家覺得一個fg既
應該搵緊幾多？

點為之多 點為之少？
專科當然多
但普通人呢？

無謂同人比啦，做好自己未算